⠀⠀⠀⠀

儘管昏迷有時夢醒有時不堅持
所謂醉生夢死大概就是這個意思

拉！！！！！！

勿嬲！！！！！！

唔好拉我啊sir

沒嬲！！！

你PR打手公司

冬天已到

玩權力遊戲？！

幾正，More

沒嬲就得

我超大量

你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

上次話記仇。。

有無omdb

收咗工

omdb沒omdb

早晨

點啊

入你個窿？

記仇但大量

人生最大的快樂也不過如是！！！！

幾正邊度揾，gphone係河童？

想要成set

⠀

聽日囉 屌你老味

e+要針，等唔切

on9藍屍文宣pdf

pm禾

咁下世小心d

係咪個facebookgroup

唔准

想要+1

無入。。咩group

pmed

小編已經pm咗你！

屌你真係p

gphone手足人血得700m, 會唔會太少。我地連登手足都成800m

我做人不嬲好認真

gphone cp4444
4眼cp6666
好打得

ok欣賞你

我嗰條google drive link來

可摸耳腥比我

有無陳雲？

快啦

自己睇

You don't have authorisation to view this page.。。

上面囉

下 你無login google？

開唔到

有，廢事gg

我開到喎

我都係照login...

整嚟cc,我牙達同國師fans

無咩？

屌65頁自己c laa

屌

做mood

好憎佢

做咩事？

唔想再見到佢

無啦啦咁。。

條link

點先可以甩到

宅男先生

甩到乜？

幫我打死佢未

上面答咗

睇到喇

都唔知有咩咁好

咁佢有咩唔好

你自己唔甩啫

係咪放羊咩相嗰個

叫左佢block我幾十萬次

係所有嘢都below average

咁出名嘅

咁你block

例如？

出名賤

Block兩日又開返

everything

有冇屎漬聽

block delete 轉電話

180都below average?

基本入門高度

連登手足mean係190

咁正常要200

咁高做到乜

高又點

個個打NBA

無

可以畀佢抱住屌>///<

成日撼親頭

珍

無樣嘢好

斬撚咗個頭佢

高佬鳩短

咁有咩好衰

人格

矮仔直情無賓周

點解仲未有人打佢

縮陽矮仔

矮我唔放入眼內的

好驚佢

有乜好驚

1234

羊唔係好憎佢咩

唔知不過憎都正路～

屌 羊咩果時又唔打柒佢

工程毒撚

垃圾

咪一樣又係毒撚